唔撚去北角

唔撚去

有手足踩咗線 一個星期觀察

1. 沿海碼頭俾狗借哂 消防局碼頭都已經借出

2. 西灣河水狗屋企增咗兵有100+備用狗隻

3. 有兩大船快運30隻畜龍

4. 最壞情況 手足一入北角打完 炮台山 鰂魚涌 沿海 三面有狗執死雞

結論

入咗北角不能夠全身而退

建議

西行 SSP 快閃港督

我會落場 各位手足自行判斷

話去個啲根本係送頭

唔撚去

跟我一齊講

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

721